返六日容撚易 ...

聽日又要番

屌

番到公司未

聽日訓到下晝...一起身,屌
聽朝又要返工

都唔知邊個發明返6日

係 放假都係用黎訓

搭緊車

Me too 番9

又要返工 好撚不安呀！！

麻目左 好似麻友係雞咁慣左

麻友年中無休

屌 唔好再講

好彩我五日半

g

又係六日

我屌爆你老母

其實差好遠
6日連僅餘個半日都冇埋

當然同5日冇得比

5日半咪一鳩樣

weak

我而家宣布所有要人返六日既老細都係on9

其實五日半同六日分別唔大
坐緊車

我要返半日 但我決定射😂

何止on9 直頭係食屎狗 死全家啦屌佢老母

都未撚抖夠 眨下眼又星期一

精你就有得射 射完準時翻工

五日半但果半日OT到一日嘅正常時間收工

返六日工都頂到既時候 大概無野堅持唔到 大家都係及早投胎轉工啦

返六日放閒日有咩唔好？
星期六同星期日條街咁多人
利申：毒撚

但係放星期日

究竟邊個發明返6日

做雞都有得揀咩

我有時番7日

到左日本

搵工首要條件係五天
見到五日半 長短週 已經唔駛諗

咩係happy Friday..

咩工

我返七日

我都係😩

連踩60個鐘，琴晚先放工番屋企訓
今日又要連踩60個鐘，星期一下午先收工
香港地生活艱難

就食飯

食緊

收工

仲有半個鐘

我返全日牙妹